[週經]鶴臣被炒倒數區

睇下教啲咩出黎

3個都搓散你8個

我係學神就拿拿聲劈炮唔撈

yes

學神炒車

咁都鞭